臨時大總統你會揀邊個？

睇咗好多post都話要成立臨時政府
如果要成立會搵邊個做總統

自推

我都有諗過，不過有料嘅通常會推

John Tsang?

未有民兵之前唔會有總統

梁天琦

伍公子

財閥or軍閥
呢2個角色暫時只有財閥出現

誠哥

爆機達

曱甴強

一定係…………

Gphone

周秀娜

何君堯

蔣麗暈

me

阮民安

接左台仰同一眾流亡義士返黎先啦

何俊謙

田二少 其實唔錯 做過自由黨主席
是其是非其非 當年23條 關鍵8票 算係救左香港一命
仲係同大陸密切接觸商家 可以更容易作溝通

議會制呀

會唔會太老好快香